其實真係由Pence頂上既話左膠係咪要驚先岩

個個攻擊侵最大原因一定係人格問題架啦
換成Pence呢
佢個底出哂名清白到痴撚線
唔搞女人唔收人錢
35年無緋聞
左膠們到底有無意識到你地個光環係靠侵先存在
無左光環你地只係潑婦同煩膠

左膠：
Pence係Trump的人
都係一樣仆街

( 其實換Pence 仲好.......依家Anyone But Trump )

呢啲人最危險，道火谷左幾廿年，做佢敵人既話一定爽死

等睇左膠開香檳之後發現副總統頂上個反應

反應就係 Anyone But 共和黨

欲加之罪你識咩嘢呀